老衲正式宣布，連登仔同中共一樣，都係冇得救

尤其係時事台日推夜推嗰班

嗰班傻閪本應該係深圳人民醫院流產部既棄嬰嚟

無錯,講事實岩聽唔夠講就屈毛/block,勁on9

連登仔同中共一樣，都係無法接受事實

衲dee出山打柒支那啦

老衲快D打救我地啦